買ps4一問

忍左四年見人中之龍出左都係頂唔順要買了，想買人中之龍個同捆裝，有幾個問題 ：

- 二手機會唔會好危險？應該買全新

- 應該上網揾最平鋪頭買定係藍店買？我見都可以平差唔多五百蚊

- 應該買同捆裝定分開買機同游戲？有無分別？會唔會平d？

- 500gb機同1tb有無話一定係1tb抵玩？

買得機唔差果小小啦
機一定買全新 買機去藍店或者啲老店
Game先買二手

二手game怕唔怕有d code會用唔到同埋可能無得連綫玩

去sony store買全新
買500gb 夠

1tb會唔會好啲？

咁買二手野一定有風險
落鋪買二手game穩陣啲
Code果啲好多有得買番
其實你買得game都係鐘意就買 唔差果一兩百

今日買左

sony store 2380 500gb slim機送一個手制，一隻game，一張刮刮卡

上網買? 點解我見sony個網仲係26xx ?

仲送隻game咁好？

頭獎係sony電視一部
我中左sony store 50蚊卷一張（參與獎）
唸住過幾日上返去買game用埋

我都以為係，但去到問就話2380
咁抵屌我即殺左

係呀我都唔知，佢都未講到送一隻game我已經話要一部
好似有人中之龍6同FIFA揀

sor 送一隻手制即係 total 兩隻？

Sony store $50 無得用係PlayStation 到

500gb 同 1tb有咩分別？ 想買

好似係藍店買仲抵 又有額外保養 又有會藉

sony store都有

因為2680係1tb囉

無錯

咁狗
即係廢左

sor原來2680係1tb
不過我覺得500gb夠用所以2380夠做

3月買左500gb 跟住買左好多二手game發覺500gb唔夠用
所以前幾日4舊水鬆d買左1tb 外置hdd 咁先用得舒服d#yu

btw二手game去facebook grouo望 一定平過鋪頭2手 平百幾蚊都得 不過facebook group多數得出名大作game

咁撚樣都問得出

笑左